我真係屌你個server

你斷一次兩次線我都算 成兩日真係好過分